[{"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/389260902", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269637907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269637907/answer/389276465", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u60b2\u58ee\uff08\u60b2\u51c9\uff09\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/384150362", "content": "\n\u5f71\u89c6\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/389262585", "content": "\n\u7528\u4e00\u5f20\u7eb8\u80fd\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/388973265", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62088859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62088859/answer/387713017", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u653f\u6cbb\u624b\u8155\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/389182908", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21751141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21751141/answer/382218075", "content": "\n\u6700\u6050\u6016\u7684\u7535\u5f71\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274851168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274851168/answer/386962513", "content": "\n\u4f60\u5728\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/387858224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u594f\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22136619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22136619/answer/384705910", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9ad8\u8003\u4e2d\u8003\u5f97\u9ad8\u5206\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u5728\u5b66\u4e60\u4e0a\u662f\u600e\u4e48\u5f00\u7a8d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30064122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30064122/answer/389177295", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u7537\u751f\u559c\u6b22\u80d6\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/389590370", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u4e2d\u56fd\u7684\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276647135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276647135/answer/389063340", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u53ef\u4ee5\u5f15\u8d77\u9885\u5185\u9ad8\u6f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60340028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60340028/answer/386008956", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u725b\u903c\u7684\u5e7f\u544a\u6587\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54271323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54271323/answer/388759755", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u6027\u6216\u8005\u79d1\u5b66\u6027\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/389102301", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276627859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276627859/answer/388248055", "content": "\n\u770b\u4e0d\u89c1\u6478\u4e0d\u7740\u7684\u7a7a\u95f4\u548c\u65f6\u95f4\u5982\u4f55\u5f2f\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29308650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29308650/answer/389011749", "content": "\n\u5f20\u6770\u88ab\u4eba\u8bf4\u571f\u662f\u56e0\u4e3a\u957f\u76f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276317669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276317669/answer/388525869", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u53ea\u8c08\u4e00\u4e2a\u5973\u670b\u53cb\u5c31\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/388650629", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21731836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21731836/answer/389642395", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u770b\u4e86\u4e2d\u56fd\u62cd\u7684\u6297\u65e5\u5267\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276317669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276317669/answer/389628191", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u53ea\u8c08\u4e00\u4e2a\u5973\u670b\u53cb\u5c31\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19980578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19980578/answer/389022348", "content": "\n\u600e\u6837\u505a\u597d\u5403\u7684\u6e05\u84b8\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276655338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276655338/answer/388707195", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5bf9\u6e38\u620f\u75f4\u8ff7\u5230\u54ea\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/388314344", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u97f3\u4e50\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42821091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42821091/answer/388895604", "content": "\n\u98de\u8dc3\u978b\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u597d\u7a7f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22918070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22918070/answer/388720801", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u5065\u8eab\u953b\u9020\u597d\u8eab\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/389445577", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u753b\u9762\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u771f\u7684\u5f88\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/389185319", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u300c\u4f53\u9999\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37632246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37632246/answer/388782727", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u548c\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u6709\u5173\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276647135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276647135/answer/389084827", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u53ef\u4ee5\u5f15\u8d77\u9885\u5185\u9ad8\u6f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276317669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276317669/answer/387534780", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u53ea\u8c08\u4e00\u4e2a\u5973\u670b\u53cb\u5c31\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/388838192", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/388379554", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u7684\u5bf9\u4f60\u6700\u5177\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276203155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276203155/answer/388932249", "content": "\n\u6709\u5956\u89c6\u9891\u6311\u6218\u8d5b\uff1a\u5982\u4f55\u6f14\u594f\u4e00\u652f\u975e\u5e38\u590f\u5929\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50190347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50190347/answer/389266042", "content": "\n\u5047\u8bbe\u4ec5\u4ee5\u8bbe\u8ba1\u548c\u7f8e\u5b66\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u5982\u4eca\u7684\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u65d7\uff08\u4e94\u661f\u7ea2\u65d7\uff09\u53ef\u4ee5\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/388739062", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269637907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269637907/answer/388946691", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u60b2\u58ee\uff08\u60b2\u51c9\uff09\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58605364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58605364/answer/388845113", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bf9\u4e8e\u4fdd\u9669\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54271323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54271323/answer/388084408", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u6027\u6216\u8005\u79d1\u5b66\u6027\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267133177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267133177/answer/388469569", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u84dd\u6218\u975e\u8fd9\u4e2a\u4e3b\u64ad\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}]